腸胃越來越差

成日肚痛 食完野一個鐘到就想屙
通常一日都要屙兩三次 仲要好稀 好似水咁
好辛苦
有冇人知點搞番好d腸胃

試下飲益力多，唔得就要睇醫生

睇醫生都冇用

照曬CT都唔知咩事

check唔到野醫生都唔敢開咩野藥比你, 結果就係開益生菌

每日飲一支定點

之前都睇過醫生 果排係冇事
但過一排又黎料

依排我都不停柯水 食野又食唔落 食完早餐 到夜晚仲係覺得飽

轉食素

咁巴打諗住點搞

依家都努力食多d菜 飲多d水
但完全唔食肉好難

唔食肉以為腸胃就會好

求指教

腸胃睇中醫啦

辭工

食益生菌

壓力？

係咪都係飲益力多?定食一粒粒果d

大便有冇潺?

壓力大唔大，我做廢青嗰期都係咁

有冇巴打放lunch趴係枱面到訓跟住會係咁er氣, 成個胃頂住lunch都唔洗食

我頭先走左去萬寧睇, 但唔知邊隻好, 上網d人又話冇咩用~
正常痾屎....唔知係咪要我戒奶茶咖啡人生會好冇意義

試下食得清淡啲 食下粥咁 慢慢去改善
之前都試過 睇醫生都係開益生菌 止痛藥 冇咩用

膠都廢事比 益力多得糖咋 有菌都死埋啦運送中途

老套講句：作息定時 唔好食咁飽
如果仲係長期腸胃唔舒服可以去做腸胃鏡

上述都做過可以食益生菌

暫時諗到咁多
利申：過來人 腸胃差到入過兩次醫院 依家唔會比自己食太飽 同埋有食開益生菌 一日一次果d 依家除左間中都會痾之外 都冇咩大問題

食野油膩？
有飲凍野？

個人濕就會咁

肚痛post LM

我都有呢個情況，自己係iherb 訂益生菌，大約食左一個月左右，開始調較到腸胃

二黎要留一下自己平時飲食習慣，睇下少食多餐有無幫助，或者似少幾杯奶茶檸茶，消化力弱自然會多屎

仲有就係一定要“介”凍飲，之前睇中醫話係胃寒所致

而家我久唔久腸胃都會作反，但慢慢都找到個原因係邊，叫做慢慢改善緊

唔知潺係點解
但好多時唔係一舊舊

入過兩次醫院 你嚴重好多喎
作息定時努力緊
想問番食開邊隻益生菌?
一粒粒定係粉狀?

我又真係成日食成日飲凍野

我最近都係咁，跟著走去照腸胃，發現係胃炎

奶茶咖啡都唔戒你就唔好再問人點醫啦

衣食不能適，三不治也

應該食蒸：飯、豬肉（性溫）、百合、青瓜等

搵個有經驗中醫睇下啦

啱啱嘔完見到呢個post 準備一陣睇醫生

留名，等照胃

想買有買丸既巴打有冇推介

ihetb啦

你試下一星期完全呵飲唔食凍品，睇下會唔會有改善，有既話應該都係胃寒所致

食益生菌喇~ 我腸胃都好差的, 食野成日有胃氣食唔落, 買左幾日食好似消化好左

食纖維丸

食益生菌都得 藥房都有得賣 但醫生開既通常都係粉紅色一包包俾你沖熱水飲

見呢度咁多巴絲講益生菌
想搭單問有無ching知呢隻益生菌邊度有得買?
搵醫生配好撚貴..

搭單問
我見 i herb 有隻California Gold Nutrition, LactoBif Probiotics, 5 Billion CFU,
同埋 California Gold Nutrition, LactoBif Probiotics, 30 Billion CFU,

想問大家食開邊隻好..想買但驚買錯

利申: 又係腸胃差, 腸鳴又胃腸成日冇胃口
成日肚痛, 已經介哂凍野.甜野...
要食保濟丸吊住條老命

呢隻益生菌好?
想買益生菌但完全唔識

應該唔關寶礦力事

一日三次屎揮手

睇過腸胃科醫生
開過呢隻同另一隻藥丸
食完之後就無再朝早腸易激發作

唔講邊隻啦 廢事賣廣告
我覺得你搵d 普通有一百億菌以上 有益生原既益生菌就ok

岩岩照完胃鏡$4300
訓死左 咩事都唔知就完

咁醫生點講先

未有咁快，等報告番去家庭醫生既診所，佢仲要放大假 10開先開